張敬軒$280飛 換 子華$280飛

有冇巴絲打可以同我換？ 想要18/7 - 23/7 $280 既子華飛

我果張係14/6 頭場 $280 2 連位

有意請留名/tg 我

一百港元換一百美元
有意留低電話

You're such an asshole

一斤綿花換一斤黃金

53765643

可以加錢架

想換， 但 子華飛未到手 (dbs)

真係？！

你張飛幾時到？

巴打可以tg 我/交換contact 再傾架

DBS 飛
完咗軒叔都未派飛

咁算啦

仲有冇人

加d錢都得架